我正式宣佈波台同CC台已經成為五毛重點分化目標

⚠️注意⚠️⚠️注意⚠️⚠️注意⚠️
🔴出現大量五毛引戰分化狗🔴
⚠️切勿跟風太貼⚠️
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
記緊重點
兄弟爬山 各自努力 不分化 不割蓆 不篤灰

我正式宣佈波台已經成為五毛集中營

啲撚樣唔記得晒嫁啦

其實睇正評數就知波台手足都知道好多五毛狗搞事
我同樣有睇過CC台一樣大量五毛狗玩分化
我合理懷疑2邊五毛合作搞場大龍鳳不斷搞分化

有理性既CC台手足應該幫手推比多D人知道
咪咁易比D五毛帶到風向

問題係的確有班波台友(已經唔話佢哋狗)成日撩事鬥非喎

有班熱狗潛伏係波台

賭博色情係毅進重災區
所以體育台娛樂台成人台會有好多狗混入唔奇

你收皮唔好再開post 就已經好有幫助啦廢柴藍絲波台狗

五毛圍爐post咪睇咁多
香港都有撐警大聯盟,正義聯盟啦 唔通香港人會撐警咩

順手推埋呢篇，班支那種搞咁多野都無非要人對反共無晒希望，敵我不分，製造無力感

【爆po再開】遊行冇用，勇武冇用，黃經濟圈冇用，罷工冇用，黎明冇用，民意逆轉，開始攰，送頭，中計，係鬼，前線死嗮

CC台同樣都有一大班死熱狗
日日分化post 只係你地會出黎屌姐
波台本身講波既 大多數人都係常駐球會集中區吹水,足球新聞,即討
邊會有人理公海班五毛圍爐9UP POST

有真五毛，亦都有單純attention seeker(e.g.熱狗）圍爐，當佢地係david仔咁一概無視就ok, 必要時放支那停電新聞慰問下佢地全家凍死未都ok,總之一句到尾，問非所答，唔直接回應佢地問題，要佢地面對自己唔預面對既事實

化解方法是對人不對台. 針對性屌柒分化狗user 即可, 唔好用波台狗一詞一碌9 打一船人.